★香港政府公務員試過大裁員未？

想知

有冇可能發生？

1941年12月25日

是否轉去日資？

係就fatfat

當年肥雞餐 🐤🐓

同埋當年殺局, 衞生署轉去醫館局...

遲 d 支港滅亡時會有大規模清算

バカ
個時只會留低級公務員做狗 只會餓唔死咁解，不過畀其他人好
中高級去晒集中營

聽老屎忽講，係集中營睇咸書

裁減一半公務員，政府效會上升

如果清算公務員，咁請問清算由咩人執行？

邊有得你睇
虐待你呀

睇職位掛

窮人

冇講過一定要由香港政府嚟執行

肥雞餐咪係

第一屆香港自治政府成立之時，就係清算e批毒瘤垃圾公墓員之日